最中意咩gundam同邊套高達動畫？

動畫就W,G,X 用一個英母字母代表套作品幾正

機就G gundam既樸克同盟

忠義
中二
撞意

你中(仲)意邊隻gundam
全盛時期可以有幾多呢啲post

月經post?

有分別
中意果部gundam唔代表中意果套野

有分別中意=啱心水,滿意,鍾意=鍾愛,喜歡

錯
今次可以有矛盾
中意freedom唔等於中意seed
矛盾只因心愛著 你知嗎？

啱我中二seed,但唔係讀中二

禾重二根今跣缺尐cool二

中二讀唔讀都無意義 seed緊要d

seed睇唔睇都冇意義 你今日睇左未?

未有人放

睇住呀

等我梟博士話你知毛咇嚕術住有差距,唔代表戰力有差

新會然初到步必開

嘩屌
Seed緊要d 唔係要seed d 呀

seed緊要d緊要在有個d字

W/00
探索人性及戰爭深層意義

5p
打邊爐緊要個爐

冇個D點睇呀

08MS
0083
G